# 4_1 修改10_2 Modify 10_2

## 题目

修改10.2节的栈示例使它存储字符而不是整数。接下来,增加`main`函数,用来要求用户输入一串圆括号或花括号,然后指出它们之间的嵌套是否正确。

## 样例

### 样例一

    Enter parenteses and/or braces: ()({})({})
    Parenteses/braces are nested properly

### 样例二

    Enter parenteses and/or braces: ((}
    Parenteses/braces are not nested properly

### 样例三

    Enter parenteses and/or braces: ()))
    Stack overflow
    Parenteses/braces are not nested properly

## 数据范围

输入字符为`(`、`)`、`{`、`}`的组合，长度不超过 100 位。

## 提示

读入左圆括号或左花括号时,把它们像字符一样压入栈中。当读入右圆括号或右花括号时,把栈顶的项弹出,并且检查弹出项是否是匹配的圆括号或花括号。(如果不是,那么圆括号或花括号嵌套不正确。则打印信息并退出程序)当程序读入换行符时,检查栈是否为空。如果为空,那么圆括号或花括号匹配;如果栈不为空(或者如果曾经调用过`stack_underflow`函数),那么圆括号或花括号不匹配。
如果调用`stack_underflow`函数,程序显示信息`Stack overflow`和`Parenteses/braces are not nested properly`,并且立刻终止。如果未调用，若匹配，则打印`Parenteses/braces are nested properly`，否则打印`Parenteses/braces are not nested properly`。
